{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053650",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho689100/myeongdong-seonsyain-geseuteuhauseu-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698838466722&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6156735&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=81092&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=232212333&selectedRatePlan=288309167&expediaPropertyId=18183501&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "명동 선샤인 게스트하우스"
    },
    "text": "明洞サンシャインゲストハウス\\n\n大韓民国ソウル特別市サンシャインビル7階、8階\\n\n明洞サンシャインゲストハウスは明洞通りおよび南大門市場に位置しており、東大門歴史文化公園および光化門も近くにあります。 公共交通機関の利用にも便利な位置です。 明洞駅と忠武路駅が近くて移動が便利です。 ゲストハウスは45室の客室を保有しており、チェックインは15:00から23:00まで可能です。 チェックアウト時間は11:00です。 宿泊中は新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。 フロントデスクは毎日08:00~23:00まで運営されており、チェックインに関するガイドラインは予め宿泊施設に連絡してご確認ください。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければなりません。 チェックインは満18歳以上から可能です。 ベビーベッドは提供されておらず、ペットは同伴できません。 共用エリアでは無料WiFiを提供しており、駐車スペースはありません。 ゲストハウスは禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "明洞サンシャインゲストハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "明洞サンシャインゲストハウスは大韓民国ソウル特別市サンシャインビル7階、8階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "明洞サンシャインゲストハウスの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "明洞サンシャインゲストハウスの周辺には明洞通り、南大門市場、東大門歴史文化公園、光化門などがあります。"
        },
        {
            "question": "明洞サンシャインゲストハウスへのアクセスはどうですか？",
            "answer": "明洞サンシャインゲストハウスへのアクセスは公共交通機関を利用することが便利です。明洞駅と忠武路駅が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "明洞サンシャインゲストハウスのチェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "明洞サンシャインゲストハウスのチェックイン時間は15:00から23:00までであり、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "宿泊中は新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細については宿泊施設に連絡してご確認ください。"
        },
        {
            "question": "明洞サンシャインゲストハウスのフロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "明洞サンシャインゲストハウスのフロントデスクは毎日08:00から23:00まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要があります。"
        },
        {
            "question": "明洞サンシャインゲストハウスの利用可能年齢は何歳からですか？",
            "answer": "明洞サンシャインゲストハウスの利用可能年齢は満18歳以上です。"
        },
        {
            "question": "明洞サンシャインゲストハウスではベビーベッドの提供やペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "明洞サンシャインゲストハウスではベビーベッドの提供はありませんし、ペットの同伴もできません。"
        },
        {
            "question": "明洞サンシャインゲストハウスの共用エリアで利用できるWiFiはありますか？",
            "answer": "明洞サンシャインゲストハウスの共用エリアでは無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "明洞サンシャインゲストハウスには駐車スペースはありますか？",
            "answer": "明洞サンシャインゲストハウスには駐車スペースはありません。"
        },
        {
            "question": "明洞サンシャインゲストハウスは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、明洞サンシャインゲストハウスは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 683
    }
}